# Lastni projekt pri predmetu TPO

Vsaka skupina, ki je sestavljena iz 4 članov, mora razviti lastni projekt (LP) na izbrani problemski domeni, in sicer od **predloga projekta** do **implementacije**, kjer je podrobna razdelitev naslednja:

* **1. LP** - [Predlog projekta](docs/predlog-projekta),
* **2. LP** - [Zajem zahtev](docs/zajem-zahtev),
* **3. LP** - Načrt rešitve in
* **4. LP** - Implementacija.